{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_039568",
        "source": "도서",
        "writer": "임선영",
        "ISBN_ISNN": "979-11-8651-740-6",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "셰프의 맛집",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2015-12-02",
        "domain": "음식점",
        "title": "족발의장인 족장 전남보성점"
    },
    "text": "族長全羅南道宝城店は毎日、店舗で国内産の生足のみを使用して、直接手入れして茹でる豚足をご提供しています。 ここでは様々なメニューをご用意しております。 代表的に山参豚足(大)、冷菜豚足、辛い豚足、焼き豚足が用意されています。 それぞれの価格は38,000ウォン、42,000ウォン、39,000ウォン、39,000ウォンです。 また、特別な組み合わせメニューである半々(辛い+焼き)、メウンダン(辛い+山参)、焼き飯(焼き+山参)も39,000ウォンで提供されます。 族長全羅南道宝城店では大皿そばも楽しめます。 その価格は12,000ウォンです。 ここでは新鮮でおいしい豚足と大皿そばに会ってみることができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "この店の場所はどこですか？",
            "answer": "族長全羅南道宝城店はどこでも国内産の生足のみを使用して、直接手入れして茹でる豚足をご提供しています。"
        },
        {
            "question": "この店のメニューは何ですか？",
            "answer": "代表的なメニューは山参豚足(大)、冷菜豚足、辛い豚足、焼き豚足があります。また、半々(辛い+焼き)、メウンダン(辛い+山参)、焼き飯(焼き+山参)などの特別な組み合わせメニューもあります。また、大皿そばも楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "山参豚足(大)の値段はいくらですか？",
            "answer": "山参豚足(大)の値段は38,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "冷菜豚足の値段はいくらですか？",
            "answer": "冷菜豚足の値段は42,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "辛い豚足の値段はいくらですか？",
            "answer": "辛い豚足の値段は39,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "焼き豚足の値段はいくらですか？",
            "answer": "焼き豚足の値段は39,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "半々(辛い+焼き)の値段はいくらですか？",
            "answer": "半々(辛い+焼き)の値段は39,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "メウンダン(辛い+山参)の値段はいくらですか？",
            "answer": "メウンダン(辛い+山参)の値段は39,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "焼き飯(焼き+山参)の値段はいくらですか？",
            "answer": "焼き飯(焼き+山参)の値段は39,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "大皿そばの値段はいくらですか？",
            "answer": "大皿そばの値段は12,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "この店では何が楽しめますか？",
            "answer": "この店では新鮮でおいしい豚足と大皿そばが楽しめます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 225,
        "QA": 406
    }
}